{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/35747",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "링링"
    },
    "text": "リンリン\\n\n住所:ソウル特別市道峰区倉洞657-87\\n\n基本説明:食事類と一品料理を含むコース料理まで披露する中華料理店で、ホテル経歴20年目の1人シェフとして運営されている。 一品料理を頼んでもデザートとして五味子茶とリッチをデザートとして出してくれる。 コースで行われるシェフスペシャルは2人以上から注文が可能で、少なくとも1日前に予約しなければならない。 カフェのようなすっきりとした雰囲気の中で食事ができる。\\n\nメニュー:リンリン海鮮ちゃんぽん(1万ウォン)、リンリンナス丼、麻婆豆腐丼(各9千5百ウォン)、マカロンメンボシャ(1万8千ウォン)、八宝菜(3万ウォン)、海鮮おこげスープ(2万8千ウォン)、辛いちゃんぽんスープ(2万8千ウォン)、リンリンコース(1人2万9千ウォン)、シェフスペシャル(1人4万9千ウォン)\\n\n価格帯:1~2万ウォン台\\n\n駐車:不可(窓1洞第1公営駐車場5分当たり1百ウォン)\\n\nアクセス:\\n\n営業時間:11:30~15:00/17:00~21:30(ラストオーダー 21:00)\\n\n特徴 :\\n",
    "QA": [
        {
            "question": "リンリンはどこにありますか？",
            "answer": "リンリンはソウル特別市道峰区倉洞657-87にあります。"
        },
        {
            "question": "リンリンの基本説明は何ですか？",
            "answer": "リンリンは食事類と一品料理を含むコース料理まで披露する中華料理店で、ホテル経歴20年目の1人シェフとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "リンリンではどのようなデザートが提供されますか？",
            "answer": "リンリンでは一品料理を頼んでもデザートとして五味子茶とリッチを提供してくれます。"
        },
        {
            "question": "リンリンではコース料理を注文する際の予約について教えてください。",
            "answer": "リンリンではコース料理のシェフスペシャルは2人以上から注文が可能で、少なくとも1日前に予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リンリンのメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "リンリンのメニューにはリンリン海鮮ちゃんぽん、リンリンナス丼、麻婆豆腐丼、マカロンメンボシャ、八宝菜、海鮮おこげスープ、辛いちゃんぽんスープ、リンリンコース、シェフスペシャルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "リンリンの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "リンリンの価格帯は1~2万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "リンリンの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "リンリンの駐車場は利用できません。ただし、窓1洞第1公営駐車場は5分当たり100ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "リンリンへのアクセス方法はどのようなものですか？",
            "answer": "リンリンへのアクセス方法は不明です。"
        },
        {
            "question": "リンリンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "リンリンの営業時間は11:30〜15:00と17:00〜21:30です（ラストオーダーは21:00です）。"
        },
        {
            "question": "リンリンの特徴は何ですか？",
            "answer": "リンリンはカフェのようなすっきりとした雰囲気の中で食事ができるという特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 489
    }
}